有法國黃背心運動唔學，係度玩memo

人地黃背心幾成功，個個星期齊心出黎反政府
依家你地班廢青係度各自為政
玩撚埋啲小學雞貼牆仲要比人打撚番轉頭
醒下啦！有撚人會睇咩

人地連儂牆噴到藝術品咁，你班廢青學唔學到一成呀
啲紙大風啲吹走啦！ 要 塗鴉 呀

黃背心打撚到法國政府跪低晒含
學下人地啦，咪撚再遍地開花晒時間
甚麼兄弟爬山，集中力量啦

咁你呢

你醒未呀